要不斷煲大721 白衣人暴動 警狗懦弱逃離現場 支持23條姐係支持721白衣元朗暴動

支持23條姐係支持白衣人強姦你成家

對家玩23條 選戰要玩721

推

將所有撐中既 全部要痴落721

721 . 831 .

推 撐中 姐係撐721暴動 白衣人黎強姦你成家 愛國強姦你成家都冇罪

支持23條等於支持狗屋關門 任由白衣人強姦市民

Push

啱

唔明721同23條有咩關係

乜嘢懦弱逃離現場?!
係警黑合作縱容白衣暴徒襲擊市民

支持23條 就可以 著白衫 隨街打人

😡😡😡

721何妖聲稱白衣人係保家衛國既衛士 23條過左 就會有更多既衛士出黎無差別襲擊市民
佢地到時會用愛國名義去強姦所有無辜市民
隨時用愛國名義殺埋你全家

係強姦殺人放火都冇事 愛國就得